窮人生四仔係乜嘢玩法?

「亞視霆鋒」伍偉樂轉行揸巴士, 於2015年與圈外女友結婚，現時已經是4名子女的父親，他受訪時表示經濟負擔頗重：「如果計淨係四個小朋友嘅基本開資，連埋工人姐姐，每個月嘅基本開支都要3萬蚊，再加上我5歲嘅大仔自從新年之後都冇返過學，所以我哋幫佢報咗好多班，例如鋼琴、畫畫、棒球、珠心算咁，咁佢都有興趣嘅，其實我哋唔係話想佢學得好勁，只不過真係有時冇辦法陪到佢，太太亦要照顧其他三個，所以冇辦法之下就畀佢學多啲嘢囉。」其實在過去4年，樂哥哥為生計都除了不斷接司儀相關的工作之外，亦曾試過轉行做郵局、汽水販賣公司及運動舖等工作，不過卻並不長久：「其實都辛苦，由藝人轉去做其它行業，係完全唔識，好似重新做人一樣，有時做落都會覺得完全唔適合。」然而，由於有時開資太大，樂哥哥仍然面對入不敷支的情形，只得夠家人接濟：「屋企人有時都會主動問，甚至主動出手幫我，我覺得好感動，但我都會覺得自己好冇用，咁大個仔，都仲要屋企人幫手！」

樂哥哥，車車姐姐
以前成日係hall 睇

下體痕+想養兒防老

冇錢買condom

話知佢生夠100個
關你撚事咩

唔識用 dom?

4仔冇格仔

佢自己窮
但老豆老母唔窮咪得

連登名句: 窮人生仔正仆街

1 take past

五年生四仔, 勇過陳豪

養兒防老

生仔生得多，上一輩抱孫抱得開心先有屋企人接濟呀

有啲似

小朋友嘅基本開資，連埋工人姐姐，每個月嘅基本開支都要3萬蚊，再加上我5歲嘅大仔自從新年之後都冇返過學，所以我哋幫佢報咗好多班，例如鋼琴、畫畫、棒球、珠心算咁，咁佢都有興趣嘅，其實我哋唔係話想佢學得好勁，只不過真係有時冇辦法陪到佢，太太亦要照顧其他三個，所以冇辦法之下就畀佢學多啲嘢囉。」

生四個靠父幹

Coco哥，你估個個好似你咁叻，做IT做到變科技股股神再財務自由咩

有冇睇早幾日編新聞，個first hon畢業既IT狗要去到30歲先搵到隻37歲老MK保險雞破處

續：
大把毒撚比無腦港女老婆強迫生仔，「老婆好想生」「家庭完整d」，我有個朋友就咁娶左件低學歷(shitty asso)低收入(成世無試過月入15k+）既老港女，結婚後條港女夠膽死辭工，靠我朋友一個人養全家，仲要學人租靚樓住唔買樓，最近仲話想係變高齡產婦前生返件

如果個個都咁醒，就唔會咁多廢中廢老比大陸妹迷到啦

個男既收入OK?
一個人要做租租+養細佬仔

咁大劑? 有冇Link?
first hon......

計埋bonus平均應該40-50k
但每個月交租+基本開支都唔見左一半仲未計家用同埋港女每年要去兩三次旅行，保險同稅又唔見幾千。

我完全理解唔到條港女點解可以三十零歲就唔做野

畀人性虐待仲要畀人騙財
First hon....Cls